{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200274",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영금정횟집"
    },
    "text": "ヨングムジョン刺身屋 (영금정횟집)\\n\n江原道束草市永浪洞1-5\\n\n和食-刺身 , 09:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 150席/部屋:3個(150席) , 「霊琴亭会集」は1988年から長い伝統を誇るところで、束草市大明洞束草灯台の下に位置した大きくて広い岩で構成された自然景観が印象的だ。 ここは天然の活魚の刺身、ムルフェ、メウンタン専門で多様なすきだしと海産物料理がいっぱいで、新鮮な旬の海産物と食材を使用するため、味と鮮度が良い。 霊琴亭は観光名所として知られており、多くの観光客が訪れる場所であり、現地住民にも愛されている。 1階と2階で構成された建物はそれぞれ50席と100席で、多様な集まりと会食の席に適している。 美しい景色とともに旬の活魚の刺身を楽しめるのが「ヨングムジョンフェッチプ」だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋は江原道束草市永浪洞1-5にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋は09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋には何席ありますか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋には150席あります。また、部屋は3つあり、合計150席利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋は天然の活魚の刺身、ムルフェ、メウンタン専門で、多様なすきだしと海産物料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋では新鮮な食材を使用していますか？",
            "answer": "はい、ヨングムジョン刺身屋では新鮮な旬の海産物と食材を使用しています。味と鮮度が良いです。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋は観光名所ですか？",
            "answer": "はい、ヨングムジョン刺身屋は観光名所としても知られており、多くの観光客が訪れます。現地住民にも愛されています。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋の建物は何階建てですか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋の建物は1階と2階で構成されています。1階には50席、2階には100席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋で美しい景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ヨングムジョン刺身屋では美しい景色とともに旬の活魚の刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨングムジョン刺身屋の名前の意味は何ですか？",
            "answer": "ヨングムジョン刺身屋の名前「ヨングムジョンフェッチプ」は、「霊琴亭会集」という意味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 481
    }
}